建議金鋪推出金粒分期計劃，皆大歡喜

全攞5000

入hkd。 。。。。出hkd
財神金牌 (十克) 4,680.00 4,730.00
財神金牌 (五克) 橢圓形 2,410.00 2,440.00
財神金牌 (五克) 長方形 2,425.00 2,455.00

十克金牌